慢必陳志全拆解泛民立法會議員總辭後下一步點破冰抗爭？ 快必譚得志親筆信勉勵香港人： 傑斯被捕畀黃國桐講中！？

【LIVE 直播】
快必譚得志親筆信勉勵香港人：
傑斯被捕畀黃國桐講中！？
慢必陳志全拆解泛民立法會議員總辭後下一步點破冰抗爭？
D100 三點維權 (慢必陳志全、蘇浩)
20201127

D100 Radio
512K subscribers

【LIVE 直播】快必譚得志親筆信勉勵香港人：傑斯被捕畀黃國桐講中！？慢必陳志全拆解泛民立法會議員總辭後下一步點破冰抗爭？ D100 三點維權 (慢必陳志全、蘇浩)

下一步就到黃律師，我希望佢明白自己情況係幾咁危險